貓腸胃好似好痛

今朝已經見佢唔多對路 個屎忽係咁蠕動
之後發現原來jam屎 搞左輪之後屙左兩粒
轉過頭發現跌多兩粒落地 但又唔係好撚大粒/有野痴住
之後岩岩番黎發現嘔左三轉 有轉已經係得水
肚貓黎 個肚已經扁哂 輕左凍左
間歇性無啦啦叫幾聲 唔比人抱 好似個胃果帶好痛
而家爬係度訓唔著 好坐立不安咁係咁郁身郁勢
諗住今晚再唔食野就聽日帶睇獸醫 有無野而家可以做

不如你即刻帶佢去睇獸醫 仲係到問
我記得係有24小時獸醫

行唔開呀

你好可能會後悔

你去死啦

今晚都唔肯食野既話我會聽日7點鐘飛的睇獸醫
順便問下有無邊間近將軍澳推薦

開始出現漏尿

唔好撚等啦屌你老母
仲要等到聽朝7點 人都死啦仆街

今日仲要咁凍
行唔開call獸醫上門啫
後悔就遲

算啦

樓主係咩人大家心裡有數

完全唔明點解要等今晚，你以為會自己好？

仆街原來仲要等聽日 On99

屌你老母，隻貓有你咁既主人真係好撚慘

點解可以行唔開? 有咩緊要過係隻貓辛苦到就黎死都唔帶佢睇醫生?? 你真定假呀撚樣

估計快不行了。。。。。。

屌你立即帶佢睇醫生啦

睇獸醫急症啦

屙完好大督屎之後食返野

屌你老母

禽獸

食返野都要去獸醫到照一照啦屌你

你個仔嘔到7彩又會唔會行唔開? 睇你個樣都係自撚私做埋啲無謂野扮忙